有冇人用緊ikea signum電線槽

中國ikea賣29.9人仔

香港賣199.9港紙

個玻璃櫃大陸先三舊幾香港要一千銀

淘寶好似有IEKA官方店

咁仆街

有冇得集運香港